求極速解決飛滋

以前喺舊登見過隻藥膏可以極速解決

好似係曼秀雷敦嘅

有無巴打知邊隻

用鹽醃住佢

開刀

切

我啱啱忍痛咬咗落去，仲有無得再快啲

口健樂
但頂得痛先好用
用完食炸野都無事

係呢隻啦，係咪一發搞得掂？

一晚即謝

yes 不過用果下真係痛到pk

nonono
搽完之後佢會有層果保護住個傷口，所以食乜都得

唔該咁多位巴打先

個小小苦楚算得咩
買枝野20幾蚊用一次先心痛

係 所以唔係生飛滋生到爛晒口都唔捨得買

用完，我覺得超恐怖

恐怖在於痛楚定成效？

我成日都生 睇黎我都要買翻支黎用

btw 樓主記得講用後感
我第一次用果時真係覺得痛到飛天

返緊屋企，轉頭講感受

好想即刻生一粒飛滋黎試呢支野

諗起都痛

日本飛滋貼

好緊張

無想像中咁痛，患處即時有白色嘅保護膜
即時舒緩到飛滋嘅痛楚
好見效

用之前索乾水，唔係聽日甩返出嚟你就知道乜嘢叫真正嘅地獄

一發$29.9

其實係痛在心上

呢隻野真係超有用

我有用紙巾印乾嘴唇先再搽。不過搽完之後好似仲腫咗

之前用過，搽嗰一野有刺痛既感覺，之後就一啲都唔痛。其實咩原理

Update 返先

個傷口keep住唔痛，但仲係腫

層白色保護膜仲喺到

試過忍痛用鹽 諗住實無死喇
點知第2朝粒飛滋腫撚左

我用後感係用鹽仲痛

不過我噚晚係自己咬爆粒飛滋先再搽口健樂

可以比咬爆飛滋嘅痛楚掩蓋咗

琴晚先用完
窮撚用完會用密實袋袋好擺入雪櫃，下次再用

有化學乾燥劑
會令到痱滋表面細菌極速脫水死晒

屌你 條利粒痱滋今日先謝
轉頭又咬到第2邊
點解我咁命苦 希望唔好發大啦

西瓜霜都唔錯
但有時個口太多菌就唔得

用完記得訓多啲，唔係個傷口又有機會再黎料

用必妥碘，好得，浪2日口已經好得7788
果陣個口有2粒飛滋查藥膏都唔好

Update 返

塊白色保護膜甩咗啦

而家傷口好敏感，但唔痛

諗緊好唔好搽多次

喉嚨生點搞
用唔到呢支野

究竟點解成日生飛滋架

有無話點預防

維他命B幫到你

唔好
佢唔痛就得啦

支野好大殺傷力
搽落啲冇事嘅地方仲慘過生飛滋

我之前都成日生 試過一次生七粒 痛到仆街
但係半年前開始用漱口水就好好多 咁耐淨係生過一兩粒
巴打可以試下

細菌 傷口
熱氣係指唇 口腔腫脹 容易割傷
箍牙都易生

之前試過連續2日食4粒奇異果 就自己好返

上次用完好左一日, 第二日又粒飛滋又起返
唔知係粒飛滋太勁定點

冇用 搞到成條利都黃色
啲牙仲要勁乾 一磨卑晒

少食花生 花生好似有種酵素會破壞口腔黏膜
我以前成日生 1個月生起碼一次
但自從飲多咗水後就冇乜點生過

我生左粒唔痛既飛滋，好唔番，好怕有事

你呢D係咪手足口

第一次用口健樂勁有效
但第二次用 粒飛滋依然喺度不突止 重發炎搞到要睇醫生

西瓜霜萬試萬靈

呢個我唔啱

高濃度藥用酒精 帶走水分work唔work呢
咁咪平d用途又多d

食雪茄

飲鹽水啦

有無巴打試過去啲涼茶舖到幫你點飛滋？

口健樂極正 但最近一次 生左八粒 茶哂8粒都痛
第一次失效

諗下都痛
好似淋D酒精落傷口咁

試下一隻sulphur 做既菲滋膏
痛到飛起但五分鐘即唔拿

雖然係冇藥到病除嘅效果，但用一兩日就好翻哂！

我通常係咁挖鳩果層白色野 有時挖甩咗會見到有個洞係到

垃圾

痴唔實

我成日連生兩粒係附近跟住合體

範圍好大

口健樂最快
但幾十蚊點一野真係好撚貴

西瓜霜真係好好用 又可以用好多次

李斯得林輕輕鬆鬆兩次搞掂

Update
用後2日，傷口唔痛，但未埋口

屌我呢排都生左三粒
一粒咀唇邊一粒入少少一粒脷底
今晚仲要去打邊爐是咪買返支滴下好

Sure 啦

去去飛滋走